太靚仔真係好困擾

D女會覺得我好多女性朋友而唔敢同我fd

冇安全感

以前一個女朋友成日都話我多女
明明我冇

：你個樣唔似A0呀

我：屌你老母呀

同路人

太仆街真係好困擾 你個名

唔靚仔
不過試過

拔萃有個大仆街

agger

真正嘅靚仔先唔多女 因為知道幾時都有人鍾意 所以會揀清楚

我屌返你老母

本靚仔表示同意

真唔真呀

你敢講話自己靚仔 應該樣衰

我ex係咁講ga

真係你本人？點解唔試下參加港男？

有在考慮

禾刀角牙
D囡囡cow吾到禾就唱禾系gay
痴線ga